召喚睇過 軟式globe 既巴打

細個好鐘意睇好撚搞笑
最近搵翻黎睇

好似話佢地近年仲有上節目
有冇巴打知佢地點or有片

馬沙而家仲係度，條女一早嫁人淡出左

馬沙有時會做下啲日劇大茄

我好記得佢有一集扮馬,果陣細個睇笑到想死

岩岩有睇 仲有一集條女都忍唔到笑又係好正

youtube見佢仲有上節目唱
換左新女女 但冇中文字幕聽唔明